每次遇上挫折的時候，我都諗返起蔡英文2012年的敗選演講

今天晚上，我相信大家心裡都很難過；如果你心裡真的很難過，就讓它發洩出來。你可以哭泣，但不要洩氣。你可以悲傷，但是不要放棄。...

無論我們在哪個位置上，這個國家，都需要我們繼續愛她、呵護她。